求歌名

我印象中首歌係eason嘅
其中有句歌詞個意思係類似「訓喺你身邊嘅人唔係你最愛嘅人」
有冇巴打可以話到畀我知係咩歌，我諗咗成朝

閉起雙眼你最掛念誰，眼睛張開身邊竟是徐。

唔係人來人往

推推先，唔太肯定係咪Eason

從來未愛你 綿綿

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

我真係R撚爆個頭都醒唔記邊首歌，幾肯定唔係熱門歌

唉屌我醒起喇
自膠十打

陳奕迅

愛情，幼稚

刻骨銘心的 原來留在身邊不會愉快
使我愉快的 原來是我過去敷衍過的
一天一天躊躇 一點一點部署
最愛最終留不住 即使多麼在乎
不等於可相處 花光心血仍難被記住

其實愛情幼稚 難道再沒更重要的事
難道眼淚會比苦笑容易
誰造愛情故事 誰又領會背後那真義
難道創造我的比我無知

彷彿冥冥中 全情投入一般不會共對
一世共對的 常常是那身邊的小角色
必須瀟灑自如 必須懂得共處 愛意也許留得住

不緊張不在乎 方可一生相處
心驚膽顫常常是偶遇

其實愛情幼稚 難道再沒更重要的事
難道眼淚會比苦笑容易
誰造愛情故事 誰又領會背後那真義
難道創造我的比我無知

其實愛情幼稚 難道再沒更重要的事
難道眼淚會比苦笑容易
誰造愛情故事 誰又證實世上有這種事
難道創造我的比我無知

就係呢句令我覺得有身邊人未必係最愛嘅人嘅意思